Long D男朋友啱啱探完我返咗香港

啱啱聖誕，男朋友黎咗搵我，去左幾個禮拜旅行，佢啱啱今晚返香港。佢架車開嘅時候我拎轉面d眼淚已經係咁流，宜家夜晚返到房，覺得間房好靜。明明佢係到嘅時候嫌佢逼住曬，宜家佢走咗就覺得張床好吉。好sad...

我都同女朋友long d緊
I know that feel
又要半年後先有得見

祝你地幸福

係，要等暑假😿唉

Thanks

加油

絲打係讀緊書？

Yes 係英國

我都係喎 絲打邊間

係咪日扑夜扑扑到精盡人亡？

唔會咁啱係一間😹

摷完定探完？

都仲係處

唔會掛 絲打year幾？

Year 1啊

我都係
我east midlands嗰邊 你呢

long d冇好結果

絲打小心狗公

咁我同你唔一樣啦😹

外國讀書班人仲饑渴過香港班雞蟲

但係我地就諗 如果longd都得 咁就無咩野可以難到我地啦

少蒲

溫書啦屌 唔洗考試？

i know that feel
不過已經過去，我指long d已成過去
加油呀，捱埋佢 我得你都得

啱啱開sem咋大佬

都係睇人啫
江山易改 本性難移
毒撚去到外國一樣匿埋喺房
MK厹一樣周圍flirt 女

Thanks for support

有道理👍

咁快完sem

我知啊 因為我身邊都無女仔有男朋友xmas過咗嚟

我哋都係咁諗 希望真係捱到4年啦

同香港差唔多😹

你要讀Master?

咁早開sem2? 大部份英國大學都未完sem1㗎喎

唔係 但我揀咗sandwich course

我識反而好多已經放完假啦喎

你個間係咪有問題？我呢邊都開sem2

即係一年Gap? 做placement?

加油，樓主!
祝福

我同女友好d
佢台灣我香港
過年就見了
岩岩聖誕先見完

放完假返嚟考試囉 應該未咁快開sem2㗎喎

多謝你呀😽

我都好想返香港過新年

咁可能間間唔同啦 我個friend嗰間都仲係考緊sem1試

好憎放假後考試

係啊 第3年做placement

係英國返? 其實我都覺placement一年對前景好d 但係無信心同勇氣再捱多年

我都係啊屌
日日都係房hea 唔想溫書
聖誕返咗香港又無溫過 今次大獲啦唉

放假後考試=無假放 垃圾時間
加油啦 起碼你都返過去吖

係啊係英國 係對前景好啲 同埋我哋學校career方面做得幾好 好多學生都會選擇做placement
都過得嚟啦 唔差在嗰一年
不過placement應該都幾難捱
要自己一個租屋住 啲香港friend又唔會一齊
返工又辛苦都無得搵個香港人傾下